\begin{problem}{Суммы}{sums.in}{sums.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Сергей Поромов
%Автор условия: Нияз Нигматуллин

Крош любит праздники, потому что ему часто в честь этих праздников дарят подарки. И в этот день знаний ему посчастливилось
получить несколько. 

В гости к Крошу пришли Бараш и Лосяш, чтобы поздравить Кроша с этим событием. Они знают, что он любит считать. Особенно он любит складывать два числа. 

Бараш и Лосяш сразу же вручили свои подарки Крошу. Когда Крош открыл подарки
оказалось, что подарки почти одинаковы. Каждый подарок содержал кубики, на которых написаны все числа от $a$ до $b$ включительно,
на каждом кубике было написано ровно одно число, и все кубики в каждом из подарков были различны. Отличались подарки только цветом
кубиков: Бараш подарил синие кубики, а Лосяш ~--- красные. 

Когда гости разошлись, Крош решил поиграть в кубики. Он загадал два числа: $c$ и $d$, и записал их на листочке, чтобы не забыть.
Дальше он должен был взять один синий кубик и один красный так, чтобы сумма чисел, написанных на этих кубиках, была от $c$ до $d$
включительно. Тут его заинтересовал вопрос, сколькими способами можно это сделать.

%Найти количество пар чисел между a и b таких, что их сумма лежит на отрезке с c по d.
%a, b <= $10^9$

\InputFile
В первой строке входного файла заданы четыре целых числа $a$, $b$, $c$ и $d$.
$0 \le a \le b \le 10^9$,
$0 \le c \le d \le 2 \cdot 10^9$

\OutputFile
Выведите одно целое число: количество способов выбрать два кубика разных цветов так, чтобы сумма оказалась в заданном диапазоне.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
3 6 7 9
}{
9
}%
\exmp{
1 1 10 10
}{
0
}%
\end{example}

\end{problem}                                   
